心不在焉可以點解決？

唔想諗某樣嘢應該點？

訓教

食緊嘢你同我講瞓教？

食住瞓

揾人傾計/打機/煲劇

跟流浪狗有助集中精神

搵其他嘢sidetrack

最敏感最易比腦接收就係痛

懸樑刺股

諗住我就夠了

搵咗 結果被打斷

咩叫跟流浪狗

驚痛

慘